感冒個陣打飛機會唔會惡化

好想打飛機但病到旗都唔想址

會好返，射d 菌出黎 + 好訓d

如果比人吞左 會傳染比人 自己好番

會 會累同埋免疫力下降

會射鼻涕

想呃撚含 連登果然係最大同性戀討論區

一定會

綠色液體

瞓啦 仲打j

又想上新聞？感冒童？

之前試過感冒扑野
第日就好反了

咁易咩

每次病我都會打一次飛機
第二日好返好多
之後KEEP住日日 隔一兩日打
冇病過

要包實個人打 唔好凍親條撚

最好唔好

有冇試過腸胃炎打
可能有機會三穴齊發

淨係用棉胎包實條撚打得唔得

人類天性係繁殖後代 如果根據模組理論 你應該打緊嗰陣感冒會好咗啲 打完準備收屍